老實講，無論jupas定後門入計，PolyU TSE都係無得輸。（月入80k）

2月22日，合肥廣場派出所接到報警，報警人稱：其在火車站與地鐵一號線相連的通道內遇到一對母子，以錢包被盜沒錢買車票回家為由向其求助，稱借錢買票回家後將通過微信返還。但微信轉賬給對方後不久，報警人便發現自己的微信號已被對方拉黑，方知自己被騙，遂報警。

對該案，合肥火車站派出所黨支部高度重視，經過兩日的摸排、追踪、取證，24日下午，警方將正在火車站廣場行騙的兩名違法犯罪嫌疑人抓獲。經查，2人系母子關係，兒子今年才15歲。據交代，其二人利用春運及學生返校高潮，以被盜沒錢回家為伎倆，在火車站、汽車站等人員流動密集的場所向過往旅客“演戲”，騙取對方同情心和金錢。

根據兩名嫌疑人的交代，他們行騙的對像多挑年輕人和學生下手，利用被騙對象的善良和愛心，以自己無錢買車票回家為由，獲取錢財，金額50、100、200不等，大多數受害人發現被騙後也只自認倒霉，所以才讓他們屢屢得手，所以他們更加的有恃無恐。

廣場派出所民警在和一受騙的女學生聯繫時，得知其轉給嫌疑人的200元錢是其10天的生活費，而在警方獲取的二人手機裡，當日兩人詐騙總數額已達2000餘元。

只要各位畢業生擁抱大灣區 返去廣州深圳各大高鐵站乞食 月入80k不是夢

除咗收入之外 TSE嘅同學仔仲可以比年輕女lecturer教3-4個cources
係各位Engine仔少有接觸到女性嘅機會

認住我 PolyU JS3351 Transportation Systems Engineering

支

收到wind樓g tse grad去起高鐵 fg60k

捉緊大灣區嘅機遇

因為我同佢發生咗關係.

揸的士拉

4b go cow 女

乜嘢叫後門？畀返少少專重得唔得

80k? 何來80k啊？
18k咋下話？

廣州深圳各大高鐵站乞食

走啦 呢度唔歡迎你

有得諗，幾時有得報

尊同專唔撚識分？

好人好者點會讀PolyU TSE
讀嘅人一係毒撚一係偽娘一係傻鳩

poly大電既二奶。入唔到大電先入TSE。

一世都係二奶命 抬唔起頭。

鐵summer出左offer啦咩